# HECATE
* Разработка компилятора для нового языка программирования Hecate
* В качестве бэкенда используется JVM: исходные файлы Hecate компилируются в java .class файлы
* ANTLR из грамматики языка Hecate генерирует парсер, с помощью которого можно обходить абстрактное синтаксическое дерево
